於黨鐵毀機跳閘是違法行為

如題。雖然，有人認為這是所謂利民措施，但違法就是違法，此舉必然遭受藍絲、原教旨守法派抨擊。
其實，消費者是有權選擇自己所喜愛的公共交通工具。人們是有自由去討厭一間公共交通機構，自己不搭，也呼籲家人、朋友、同道者不搭。試想想，多人下定決心，堅持不搭黨鐵，會怎樣？消費方式就是合法表達不滿的態度。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

到呢一刻仲談光環？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

手動腐皮 好怕比藍絲清算

黑警冇違法??

P牌仔
你個腦係咪俾差佬扑到傻撚咗呀?
食完屎就乖乖地去飲尿啦
走啦

樓主 = 智力低過藍屍